屌奶星！又一城果條hollishit 妹對腳系世界級😍

又長又白又直

屌你老母

無圖你都形容到繪聲繪色咁撚樣 真係屌你唔撚屌你好?

自己去睇啦，依家去仲有得睇

屌你老母咩

預見到會有一堆垃圾入黎話要圖，吾識自己去睇=.=

成班伸手黨

要圖班毒撚是咪唔敢去hs

銅鑼灣果間正d

我又唔系讀又一城大

條女大概168高，abc中上樣，對腳真系我人生見過top 5最令既腳

系幾正
Ching識嘢

目測都知滑，仲要係白裡透紅

Holly shit 多數係abc/bbc

知我講邊個？其實都係得一個 其他都係短腳妹

屌佢老鼠！仲要著條白色熱褲，短撚到露股

全部雞黎

而家過緊海去睇

仲趕得切，吾睇一定後悔

識人做希望唔係睇佢

形容黎聽下

果個我女友黎

其他四對係點

屌你老母啦
開post講女唔出圖
仲話人伸手黨
食撚懞左咩你

我知你講緊邊個

我表妹黎

其中一對系我之前屌過果個model

長髮，少少似龔嘉欣，16x高

哇屌 真係幾撚正
又長又白滑 唔骨感
加埋條熱褲

介紹比我識

系佢

過海貢快既

我女友黎

今次都唔幫你了 屌你女朋友

自己去睇啦你住貢近==

On9我住紅線

有冇埃豬？

…

系你老母

正腳周街都有啦

成班毒撚唔出街

系

講到top5咁正 好想睇

概念圖

筷子腳都top5

筷子?你唔嗨識食

樓豬nigger

hollishit囡囡再多肉少少，上網搵唔到好似佢咁令既腳

周美欣
正撚到不行

屌埋你呀

WAIWAI條腿正5正

吾正 成條蓮藕甘

嘻 果然好兄弟

你女神條腿正5正

幾正 屌過

唔明你地點解冇圖都可以討論到三頁

喂
咪係人地post搞事啦

nvm😉

ching真變態

iwobi係咪想識我表妹?下次新年帶你黎我屋企食飯

好

真心正 係咪anf轉過去架

你一定會中意😏

你去睇左啦？

叫女朋友轉工先

不過見佢ig好似成日有條MK仔跟住晒

岩岩屌完伯母

好能憎d香水味 不過見ching講到咁正都要去行返轉

你開親po冇圖 今次做返啲野

梳 我黎

長腿同白鞋正

傳教士姿勢果陣邊屌邊奶佢對腳

你堅系mk

積返d口德啦

ching有冇借d易用手背hi佢大脾？

點敢 不過屌得落 求ig

應該系city淫娃黎

樓主識佢？

佢收鋪果時企係門口同我講byebye

做野需要咋，唔好諗咁多

識就cow左佢啦==

我走個陣佢同我講歡迎下次光臨 請問代表d咩?

想你下次入佢

佢原來今晚係守門口 求ig

屌你

冇圖你話你媽媽好靚都得架

靚呀，唔係點生到個仔咁靚仔

樓主 條女係咪天藍色衫

純文字討論

唔記得，全程淨係望住佢對腳

應該見到同一個 幾靚女

搵日組團一齊去

跟